個人雲端 邊隻好

最近屎忽痕想買個人雲端係屋企用
主要用黎backup iphone
電腦又會有野放落去
買邊隻好?
google過WD既MY CLOUD 或者 APOLLO CLOUD
掂唔掂?

推

純backup mycloud 3tb 900蚊入邊隻red都值8舊半

有dlna
仲可以自己裝埋aria2用黎bt

如果唔計backup 其實仲有咩功能 無知一問